香港人帶沙士病毒上大陸

當然唔會信，但想問下呢樣野係咪真係可以做到？

真你老母咩
02年尾上面爆到七彩
我地乜事都冇仲笑鳩上面啲人搶板藍根
行申嗰陣讀小學

我意思係帶標本上去散播

乜撚野帶標本呀
你想屈港大研發病毒吓話？
人唔笑狗都吠

玩病毒應該會check到源頭?
比全世界知係你係香港帶毒上去
香港就玩L完

咁撚容易帶上去，
其他國家晨早就放撚哂上去中國啦，
重香港帶上去

拉